炒股輸曬學費 各位來生再見

一開始大牛市諗住跟買牛實無死
點知個市就開始大跌
見跌得咁勁 仲要史上最大跌幅
於是熊心壯志買左熊想賺返學費
點知依幾日又彈返上去

黎緊三年既學費已經輸曬
唔知點同屋企人交代

RIP

又係一黎就掂牛熊

搶風頭？

個個講呢D說話既人都冇交易記錄,十個真係十個都假膠,想搵個真都難

都叫你俾心機讀書㗎啦 衰仔
入到大學學人炒股 學人得過且過？

恭喜發財

巴打 我都係 唔好再玩牛熊啦 玩正股 價值投資法算啦

大把人輸到訓街

段神又撚狗

咪撚扮野啦

宜家又引熊！同上次一樣會升！

我信樓主

一路好走

好不容易考入大學
以為自己是尖子
想挑戰一下股市
點知一試就出事

一開始都錯左 人地invest what u can lose
你就賭學費 希望你係假膠啦

最近個市都應該唔小人全軍覆沒

有錢就亂咁洗 認真抵死

今日跌喎

早幾日已經輸清了

巴打又做假膠

貼倉先啦仆街

88唔送

衰貪心 唉

琴日屙煙左牛唔肯放
到而家插左三百幾點
聽朝會唔會比人殺

段股神都唔識睇黎真係多左好多新手用起底功能啦btw 1888 2382 多謝你

好大機會

玩牛熊做多D功課啦, 我都係新手開始玩股, 玩左2個月左右, 輸左幾萬蚊正股, 牛熊反而贏到廿幾萬
唔好剩係睇連登人分析, 好多都係伏, 多D去其他group睇, 睇多幾個再集中分析下先好入市
嚴收止蝕止賺, 玩玩下就識玩

又撚

之前有個巴打都係咁 不過人地又真係聽我地講 大賭未為輸 肯借財仔再黎 依家人地還哂錢交埋學費買埋樓仲有凸

可否介紹下咩 Group咁厲害

牛熊好少過夜
通常daytrade就賺得多

咪害人啦
有幾多個可以成功？

[連登革命] 我現在宣布 連登革命軍 正式成立

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

有赌

識唔識打字

請問如果借應該向邊間借？

成班賭仔教人賭術

有邊個未輸過
放眼出嚟做嘢好多年後咁睇
十幾萬濕濕碎啦

我都係輸哂
成年學費 生活費
點同媽咪講

回帶?

今日得300點

真定假膠

今朝贏午市輸
拉上補下贏兩格

65921

借財仔翻身啦

你係咪假膠
之前見你美股好勁嫁wor

假膠死全家

wheres 連登第一滴血?

700 嘔突

樓主又假膠

死左佢啦傻閪

你今樣買法今次唔死下次都死
輸哂學費最多都係扮死狗同屋企講
好過你今次過到關下次借財仔輸撚哂

今晚睇埋美股屎忽靚唔靚

假膠

btw你出發點係好，有警世作用

再見

一定跌到仆街啦

未到回收即係有嘢玩
當然唔好心大心細
甚至當命根咁睇
呢種心態真係爆血管都得

我當時都係咁講 然後個個負評我

咁你要問番果位巴打啦

理得你真膠定假膠 樓主快撚D去死

多謝你隻771
係呢個腥風血雨既日子都有飽飯食

留名睇樓主跳樓

炒咁撚柒耐得個雞碎就quit啦
股乜神 唔講仲以為畢菲特上高登

利申：屋企有𨋢

樓主假到你

Look卡

你已經交左學費 仲交？